我留左電話同名比個傳道士

基督教嫁
佢拍門上黎
我又衰心軟聽佢傳道
聽左好奈好奈，覺得好煩
我仲記得當時食野中唔想理佢，就是但比左電話
估唔到佢咁煩
你話一兩次就算啦
佢仲要間中拍門上黎傳教
次次我都係食野中，阻住曬
之後我電話block左佢
佢都仲上黎搵我傳教
走啦
我冇興趣聽你講野啊

你大撚獲

真
好似已經係1年幾前開始了
開頭仲成日whatapp 我
send教會啲活動比我睇
叫我參加下
又send一大段聖經同成日上黎拍門搵我
後尾我block左佢都算好好多了
但今日又上黎拍門搵我

我已經同佢講左我係天主教
佢仲好似搵到同好咁，覺得我對聖經好有興趣
係咁捉住我講
我父母已經幫我開門推左幾次

點解你比電話佢會知你住邊

守望台？

佢開始就係拍門上黎傳教
我唔想比佢煩先比電話佢

似係

咩黎 唔通要搬屋?

報警

比青山醫院電話佢

電話block左佢
但佢前幾日仲有上黎拍門搵我

堅決唔好開

傳道士咩嚟?

同巴打一樣
但由小四開始10年黎 都會幾個月有人上黎一次話搵Alex ( 個陣比假名佢）

比香爐佢睇就得

傳教士掛

yes
門口都掛住十字架

10年 咁癲？最後點

咁堅持做咩

咁唔怪得啦
佢覺得你易落手

想你奉獻十一

天主教唔做呢啲野

同樓下看更投訴囉，點解唔係住客都可以入到嚟